有冇人發覺daddy好鐘意用返舊部

第一次教車仔
買返費拉拿同卡華奴

去左國米
又傳想買返杜奧巴

去皇馬
買返卡華奴,借左艾辛

第二次車仔
買eto 又要返杜奧巴

去曼聯
買伊巴

教車仔
助教要法利亞

教國米
助教要法利亞

教皇馬
助教要法利亞

再教車路士
助教要法利亞

教曼聯
助教都係要法利亞